# CAQUER : Correcteur Automatiqe de QCM, Unificateur et Expéditeur des Résultats

Cette application est destinée à automatiser la correction de QCMs.
Elle utilise la librairie kivy.

Le fichier principal est application.py

